為左玩上古5買SWITCH值唔值？？

值

唔值

有PS4 ，但想玩上古5

想買返部SWITCH 值唔值？

唔值

no

又無得玩MOD..... PC 係最好選擇, 對手提有需要就一定係Switch 版

無mod既skyrim

你先考慮左手提係咪好重要
唔係既唔洗諗落去
呢點有答案先再傾落去

手提一流

IMAC有冇上古 5 ？

純粹想玩上古5

唔玩mod 不如唔好玩skyrim

係咪應該話樓豬人傻錢多

Ps4唔係有上古5咩

有ps4 我寧願玩skyrim vr
操控好L 好笑

我問你手提係咪好重要啊

其實我純粹想玩上古5

有ps4玩ps4啦
做緊特價一舊水唔洗

陰公

咁手提係咪好重要？

咁都有得接

咁我問你手提係咪好重要？

其實我純粹想玩上古

玩pc

其實冇mod都可以玩好耐嘅，睇你自己需求